hi 淡友 （933）

牛 G E L 牛 牛 哈

轟

巴打一定賺到笑

個名又IFC又熊，做淡豬好多？

坐到hihi

淡淡正on9

你做咩… 唔記得換？

唔驚 錢財身外物 最緊要健康

可能豬到傻左

豬少少

美期勁到

相信政府

隻牛10倍未

但我知你想熊落去
好快就會豬好多

樓主 你真係痴左？

樓主太恐怖

豬到傻左

有賭未為豬 唔撚驚

明明兩個人黎

打工對沖啦

可能block鳩左個人

5倍

內河巴發達未
btw 屌你老母
仲信垃圾政府

今鋪發達啦 20倍都有機

就輸哂
有政府唔驚

佢地做乜鬼

不過我睇名 第一眼都以為係你

咁早買，睇住啱邊輸錢

唔驚
有內河巴
有內河巴唔驚

可能係時候要改名轉運
叫IFC之麵

廿手261牛 殺哂你班傻淡

最多變0，成日發生

年年有今日

挾多幾棍再縮窩就比人綁，睇路喇

本多終勝

隻野接近0.01，跌無可跌

咁走唔走到都成問題，一係仆街一發達

終極一戰

唔會267已經彈完掛

起馬仲有4000點

真係想知果幾條友依家咩心情

起碼274啦

夜期跌啦，牛軍聽日點部署

準備發財

你聽朝就會見到升返

好似又跌多左，入左重牛

牛軍勝利日牛軍必勝聽日千升

相信政府，有政府唔驚

我都重牛未驚過

唉 左一巴右一巴
輕鬆輸6k

美團好似無得送外賣了 熊軍勝了

見住夜期越跌越多

V啦，尾市急升，回少少好正常，唔驚

真？
今日牛牛下佢
一棍落…
嚇走左

無啦今次,我仲牛過左...

最好牛熊都打靶, 大家都打靶

100手700熊

仲唔走跌市都係搵700托，升市你多多錢都唔夠輸

我爬上個 post 好多人都話牛 gel

高水喎，聽日至少開高百幾啦

歡迎加入被打靶大軍

冇方向，又好似做左底。
之前睇法都要重新部署

竟然一個月大陽一個月又大陰返

劍指3萬8, 牛gel

仲吉緊我

冇乜心情落場

穿264
上返上升通道

你認真，最快上返上升通道都要去到27,100啦穿到先算啦

但兩日就造到底？

留名睇彈到274

因為個形態似，就257彈上黎果次

4月前應該都係290-260行

前提係唔串26145

希望千升再千跌輸死你班賭仔

上年10月，12月底拉上黎果個
但唔知係咪真係上番定只係假穿再落

美股又發癲

大圓底

夜期造左短底聽日九成高開
殺上271

暴力球市

救

升到無brake

牛3來了, 淡淡呢?

成班靜哂

279班傻熊一定以為自己好安全, 佢地點估得到聽日佢地就要打靶

千升

成2000張 我係大戶都追住黎殺

己經有解藥
牛三開始

睇唔通熊軍又要縮翻入個隆度

聽日一定要開市追271熊仔呀 特價熊

咁都托得住，allin 左，真係輸身家

29200 遠熊唔會渣都無掛

38000見

唔緊要, 我都打左靶, 歡迎歡迎

388打左隻
本身仲有第二隻係394輸大半

有藥醫啦！！唔洗封關了

假嫁，啲奶假嫁

比負評我既人祝你買乜輸乜, 牛熊都打靶

我淨係睇到一班high過頭既牛軍
一陣炒家

千升打你熊仔靶

我上次都係咁今次冇乜嘢我縮番入去先

跌緊了
仲想千升

再睇下?

係呀

26780-2
睇下你有幾神
一陣我數錢

我今日逃過一劫，見唔對路即刻平倉走佬

我畫左成日圖 見要回200左右

小心啊清，而家圖唔可信

淡友畫的圖點都係跌 好友都一樣

你睇到邊個係牛軍？

仲有硬頸傻淡，放心晒

我睇聽日係升400冇乜嘢我都係縮埋入去先

一開就拉到咁高,又想玩deep v?

乜夜期原來268

上271？

升到幾高要睇傻淡幾忍得

捱緊幾十點

點算

慢升，升到你唔信

反手

有止蝕嗎？

似

100點止蝕

有錢有信心就守 先夾得幾十點
冇就等十點半睇咩情況先

1點100蚊我
就黎夾死

大户

BTW 26780 -左2
1點100蚊
SET 100點止蝕夠唔夠

信消息，係咪未輸過，收手喇

有解藥唔升幾時升？

熊軍 讓世人紀念吧

就係上次唔信佢會跌
輸過14皮 之後...死都做淡

個勢明顯係要跌
呀
熊軍將戰勝歸來

牛牛 最快入錢果個方法
夜晚冇用?

G持, 又有對手

成班燈 好正 一日全部轉牛軍

如果一陣升到爆廠
大家一陣可以請我食2手飯嗎

牛皮熊皮牛，難分真與假

又NH

牛gel

止蝕>再買>再止蝕>再買
結果
個本越黎越細

夜期都敢做淡肯定未睇過夜期必勝大法

夜期跌個陣你地一個2個都熊到HIGH...

睇得準就唔駛分注，睇信號一注就夠

who cares
有政府唔驚！

升乜鳩

唉

走左了
輸左成皮

有藥醫了

我覺得似係要震走唔夠堅定既熊軍

中咗伏早走咗張道期...

提早止蝕啦

唔緊要，我今日都輸左4萬
輸多D就慣

週10(277)應該好快會收復返

前排先大淡友咁快轉做牛軍

轉身快過屍朗

佢老母
走左-先黎跌

你唔走佢就會繼續升
每個人心中都有個大戶對手

一陣美女開市 再上

唔好亂追啦

如果一陣一開市直插...
然後-800收市會點

一陣就會棍上返，左一巴再左一大巴

無咩可能啦傻淡

熊軍出晒嚟GEL，牛軍縮返入隆

熊軍準備出黎都得啦

然後再殺埋好堅定既熊軍

做熊只係食左290個日300點, 之後做牛嘔左4皮出黎, 根住冇玩。
琴日睇到疑似做底, 令到我唔想做淡(因為之前彈個底唔會咁個形態)

咁強都垃圾，建議你去沽老美

除左美國境內大爆發, 真係諗唔到仲點可能跌

夜期要跌了

跌咗咪又係升

大棍落!

夜期根本冇brake
仲做淡真係祝你好運
利申睇黎贏硬先敢講我牛過

點會嬴硬...
跌緊

4:30 26777
而家26818
跌乜

跌未啊屌 聽日開市唔跌就放晒d熊 轉買牛
輸緊幾千

送你一張圖

預言
一陣22:30
大棍落不解釋

278-280 條熊注
三千幾張期指
太壯觀

馬會公佈唔開場外投注站,係咪應該會跌一跌..但係似乎都冇影響

呢個時候做熊無得輸

-1左

重熊過 好撚驚

之前27100沽，26200平左，賺7皮幾

今日又做傻淡26600沽，依家28300平，輸2皮

每次輸都係學習機會，分省點解會輸

又要等機會做傻淡

輸過就唔驚

道指今日290

2230準時爆升

肯定跌到仆街

跌既又要出美女絕招V

傻淡? 美帝點會跌

又燈中

跌了跌了
傻好

升緊400點喎

淡淡輸到傻左

原來應該已經千升

26830平左，輸2皮幾
吉倉
食花生
等機會再做傻淡

點解美女升港女跌

美國今日升700

聽日大跌訊號

都cls 唔撚make sense

仲升緊喎

今日尾半粒鐘扯咁高
聽日回番都正常既
但國家隊d錢仲未用完

尋日美女升300 港女升30

港女正臭雞
多謝巴打

熊軍痛嗎？

道指搞乜野

無啦, 聽日要忍痛放哂7500

唔好再買熊啦 求下你

麵麵
對聽日既市有咩睇法呀

收手吧

佢買咗熊

牛軍聽日又數錢

牛軍有咩牛推介

63704

根本個疫情唔會影響到美國
道指好難跌

係咪因為美國個解藥

跟跌唔跟升既屌你

qq接近上番400蚊...
GG

沽爆佢

call左

qq真係好癲
好彩最尾決定牛過
輸左咁耐
終於贏錢啦

qq熊明日下場
394-398死
400-405夾爆

無錯，所以明天大市又上多幾百點

上星期5晚美股都係跌600
星期一咪又升

收到風..
今晚道指波幅1200點...
12點前+400
3點前-800

大陸唔會比鬼佬賺
所以聽日大插

見到你咁講我就放心

夜期係咁比人沽番落去
奇奇怪怪咁

好恐怖完全唔知點解會升

貿易戰 → 升
反送中 → 升
脫歐 → 升
美伊地緣 → 升
沙士 → 升

道指回緊呀

痴線，最彩收市先止蝕

淡友死晒 → 跌

世界末日- 升

其實今日全日都牛 冇跌過咁濟
咁都未牛得?

Tesla戇撚鳩？

老美真係屌你老美

大芋要佢死要佢爆

但點都好啦, 以前啲巴打最鐘意講唔好估個市點點點, 市場係永遠正確
咁伊個見仁見智, 我寧願信自己

好炒過牛熊

每日玩10分鐘，好過去返工

你係我見我最強既牛軍領隊

連登有巴打呢兩日賺左幾百萬，仲未計之前升果d

空倉+1

有藥醫了 睇黎呢幾日 抽翻上275真係不是夢

其實點解大家要覺得呢個市場關肺炎事
你地有冇諗過貿易戰中午12點挑機
1點開市升到冇BREAK

details?

原來係敵軍

聽日做朋友ok?

聽日又升.. 屌你老母

熊過？

263沽左張細期

我都係喎巴打

信念甘堅定我今日最尾爆升忍痛止蝕左...

呢d位中途入好老危

美股又carry港女

因為早幾日大跌有賺到
依家仲未輸晒profit先hold咁耐
聽朝跌下喇屌

夜期升到痴線

我由第一個post開始
400幾仲有開post
到宜家仲係到

牛軍 好似話有藥醫

提走哂啲錢lu
不過未番工又全日留係家無野做
唔上黎吹水好悶
10月果排輸到仆街lol
諗番回到本仲要有30萬profit 落袋
真係奇蹟
番左新工後過左試用期
如果時間許可
到時再睇下入唔入番200K玩下
但試用期一定咪搞
要專心番工

老美爆極都仲有
我今日無晒profit了加左沽

聽日跌既話我再沾多張期

巴打堅係夾就要走
我同你情況類似
高位沽落黎
最高峰帳面超過400K profit
死唔肯走
終於今日收市走人，叫仲有五皮賺
如果夜期現價計
無走既話已經倒輸緊10萬

聽日唔升1000算你好彩啦
仲跌

聽日睇黎千升

係
都係賭仔格賭性太重

7500 7蚊重貨而家點算好

諗緊期set唔set一半271 止賺
又驚佢一野穿曬阻力

如果今日無走
再夾多300

一樣, 聽日開市即忍痛斬倉

IFC見

痴左咩線夜期269

2萬7啦

見到你依句忍痛收手
聽朝睇清況再入

牛氣衝天
港女夾淡不遺餘力

係咪因為解藥

入嚟睇熊軍又叫春

我真熊軍
岩岩26920-1

支持

g持

熊軍想問升緊d咩？

我覺得又未需要去到咁悲觀，睇你穿唔穿27100，呢個係關鍵位

但我覺得正常都閃左先, 真係去到27100再買番

做咩個個熊軍都睇271嘅，大芋表示收到

去到27100，我會建議你暫時收手會好啲，

點解?

我隻熊就29000打靶既，沒咩所謂

夜期+美市都升好勁
聽日香港都乖乖升

正如上面嗰兩位師兄話齋，去到呢啲位置嘅時候，要睇吓佢向上突破定點，假設去到27100，平走再上27200，咁好有機會上返上升軌道，破返30,000點，但假設去到27100佢唔夠力再上，重複幾次都破唔到，咁即係上升有阻力，咁就有機會係技術性反彈

唔覺唔覺遠熊變近熊，好似劏牛咁

風水輪流轉

真係無咩信念等到技術性反彈而且睇夜期同美股, 聽日個勢升硬, 始終都係覺得早走早著

我覺得係技術性反彈
29000落黎都無乜點回過氣
利申 熊軍

7500 7蚊重貨

你7500就沒所謂咁，就算輸都承受得起嘅，之後如果真係去咗上升通道，入返D貨就冇事

7500都唔輸得幾多啦

回睇聽日個勢 會唔會會有一浪跌幅

Btw，我估聽日高開壓熊，如果真係驚，自己睇時機走啦，我覺得你應該可以係6.9/6.87呢啲位走到既

挾升, 做得熊軍預佐挾到 26900

好奇問其實夜期係邊個玩多
一般散戶都唔會玩夜期，咁係咪大戶自己玩默契

希望啦

大不了當冇賺過, 冇咩好驚

你唔會買咗70萬咁多掛

美帝真係痴左線
阿爺又托到痴線

大戶(莊家)同散戶

連燈仔個個睇跌，有排升

有解藥 牛gel

開市不問價入牛啦

跌返啦 仲入牛
傻好

有預感今日會高開之後會直插

牛過今日咩位放好
272-273會唔會貪左d

「支爆夢碎」真係有新藥醫治

千升

唔關事
講左幾多次

一早知啦，果隻藥股前晚都炒完，而家先post

279條熊柱係咩事

岩岩先出wor
然後琴晚先爆升

空空哈

星期六已經有人講，星期一夜隻GILD盤前爆升24%，之後冧返

昨晚冇咩點升過喎，單料一早炒緊啦

你收到既資料已係 4,5手

今日要跌啦

高開低走

開市即刻入隻牛

我都加牛算
今日好似未洗take profit

唔知高開幾多點呢等食糊

ig 26850

升多啲

入左200手熊一陣數錢

係時候gel頭，入左100萬牛一陣約agent等睇樓

巴打咁夠膽
抵你上樓

早幾日ig 夠255
有無實現過

臨開市好準

各位熊仔準備好打把未

挾上2萬7挾熊軍懷疑人生

等睇qq升穿之前29000嘅位

咁多人睇死佢托市，今次唔同你挾爆咩

279條熊柱真係好吸引

要一千幾點

有阿爺點挾

阿爺不嬲轉挾淡友, 挾淡不手軟

400了

怕怕了

405

AIA

409熊都奶野

一隻QQ已搞掂淡友

唉 仆街仆街

比隻612搞到精神分裂
咩都唔驚

熊仔玩完

今鋪大系4

點阿你又

7500賺咁多唔駛還呀

買唔買熊好
想孖展借盡打爆大戶

不問價入騰牛

不問價牛左先

29000熊震緊

其實升百幾點咋。。。。

逢高加沽

qq今星期要上500

家姑家姑

但qq幾日升咗30蚊

升返400痴撚線

熊皮牛

仲會升多30蚊

一齊入牛打爆傻淡
有政府唔驚

咪咁老定，睇住隻put比人挾爆

本來無一物

開市即入qq熊

今日405up
收市入啦

正 有機會入熊

留名

恭喜加入被打靶行列

不要騰 只要信

托市真係冇解

又要打筆記

Dh 已出

dh dl

牛軍必勝

平安

dl已出

反彈到277

暴跌

Dt2日做淡都輸錢
投降了

跌都唔怕，qq會升

今日千升

我都係

冇力既

有新藥
肺炎病毒做淡炒完啦
係時候要有政府唔驚
升升升

有位加牛喎 仲熊乜

期咩事

引熊
一陣千升

放喪屍入香港

一開市兩秒轉燈

一間轉返綠啦

放哂啲put先股災sosad

好多牛軍一車車去送死

點解咁耐仲未有近熊出

開市直插

冇力了, 千跌READY
當埋阿婆條底褲都要入QQ熊

牛軍人踩人

大戶知無咩人熊過夜，所以想引一轉先，再急升

26600底

今明睇美股, ADR 都升,

仲諗住走隻熊...

跌咁少擺明引熊，牛gel

點乜春啊

牛gel 起碼上到27300

震走熊軍 再呃牛軍上船
就準備跌

咩事
唔係牛gel咩

升返了

阿爺今日收水

恆指升200
期貨跌100
咩玩法？

開市現貨直插200點

再提大家,尋日用左9100億先升3%都無,今日只剩底3500億

又升

如果你咁都唔知你真係唔好玩股票啦

利申 唔知 所以玩牛熊

走鬼啊

人踩人呀

今日無呀爺托市。跌3000

準備千升

大dodo
呢次領牛定領熊軍
我誓死跟隨

引熊
各位牛雜唔好慌

托wo呀爺托市呀 好撚驚呀

咩事

麵神

係咁跌緊喎

支爆

熊哈哈，熊哈哈

引熊

轉燈唔洗輸

笑死

爺西？

搞掂 熊軍出黎啦喂

特價牛

引熊，唔怕！
特價牛

收聲啦你

200點升幅可以5分鐘冇晒，走唔切牛

qq今日起馬415

即刻升

邊到升

我睇你仲升乜9

熊軍又贏

趁宜家走人先

大戶散緊倉

有大dodo 我放左熊轉牛

26600入左牛

3500億今日一定會用晒
大陸已確定唔會放水
而家用左1000億
可能12點前就用晒
熊軍要谷實,比D爭扎

對唔住 咁多位淡友手足

上

發大財

國家隊唔俾跌 上呀

未有10格 發條毛

麵仔真心勁 一出就爆升

其實冇乜近熊
Sh應該冇比人打過靶

反彈賺10格

差唔多啦

講完
一分鐘一百點棍

引熊你地啲淡友即刻出哂黎

有麵麵 冇窮人

612個莊我屌你老母

佢一出嚟我就牛咗 痴線

各位淡友手足，唔好做死淡
有時要轉燈

期轉燈就放

有大dodo領軍
要認輸

唔敢出。

係做人靈活小小

有無傻仔追左熊

往死裡挾

十點前唔好亂郁

今朝10分鐘係讓領導先走

麵仔可唔可以講句
武漢肺炎會係香港大爆發

我堅持穿26000
勢頭唔岩都要轉牛

有大dodo出現
救左唔少想熊既淡淡

係及時出現打救世人

點解仲會升

唉唔撚識玩，輸幾皮走人

有冇熊軍領隊

傻好？

信國家

等大dodo指示啦

51369 特價

好爽 尋日收市入熊
頭先放唔洗輸再反手牛食十格

10點鐘唔轉綠燈（期指）
可以大大力沽佢

跟

未必得 呀爺似回緊

日日買牛日日賺
爽yy

熊得未
利申低位平左牛

隻銀河熊 哈哈

29200熊點站署

10點轉燈

15格

呀爺個勢太強

補277

放牛

我都差d斬 但一通lag機

你個名

點都試一試269-270

港股最多升到26950

利申返先 我牛軍，即將轉熊軍

牛gel
淡淡知驚未

大dodo呢

認真，我都以為咁快彈完好彩有信念

邊個俾負皮我呢啲位傻既先去熊

廿蚊

沽得

比隻熊仔大家打靶 51750

上星期 街市呀婆都個個話今個禮拜大陸開市實大跌
如果咁正路街市就無人賣菜啦

點解你當初唔叫我margin all in

指數其實升唔多
但強勢股如qq巴巴
全部彈返上28000樓上既價位
所以可以睇少政府

你應該慶幸有買

612 4.3

新熊仔？

入唔夠貨阿彈得咁快

明明役症爆到咁, 又死人,

都可以升

現貨270都黎 我隻恒指put變灰了

地球日日都有死人咁係咪要日日跌先得

熊軍今日收得

澳門停賭場，銀河都識升
利申入咗銀河熊

我係咪要笑架?

夾夠未說好既股災呢

入左兩次熊, 第二次賺少少即走, 都唔多對路

今日會跌3000

唔好講啦
屌死個莊

qq熊慘死

下個重貨區係410

已走，輸幾皮

熊得啦 期268見頂

斬左熊 輸左一個月

國家隊吹晒雞唔好沽空
你無收到嗎

係咪成版得我一個監察緊總成交金額?
全世界見升嗌升見跌嗌跌
星期一大陸跌8%,港股個邊係一早跌左落去,而家回少少
有少少綠燈,又全世界嗌升

1821 排隊走啦

等緊位
入牛

我就幾時都叫跌既

相信黨

最後500億啦,用晒無啦

睇幾多

d 濠賭股秒速升番曬

確定每日500億

易幻午

紫巴

出左啦
但好多新熊
唔排除引熊

1萬7千億流動性
兩日用左1萬3千5百億
10:15分為止用左3千億

關左賭場重可以升 佩服

邊有17000億
本來就得1500 個日好多逆回購到期

賭股有冇得熊?

keep住個勢，折磨傻淡

岩岩個轉引熊而家又爆過

追熊嘅傻淡又中招

而家一定係唔買上都唔好沽

做牛軍贏錢個感覺真係好

期指一跌下啲傻淡就衝哂出黎
就係多人睇淡先夾極都有

最後幾百億應該頭先用埋唔撚玩住好啲

慢慢比傻熊希望，咁先健康

爸爸好痛
每日都坐喺道跌錢

上證一路keep住升
一日上證唔跌恆指都要追返之前跌多左既波幅
熊軍睇路

傻淡不願接受現實爺閪隨時升返哂啲跌幅

咁我比個數你
年前2976.53上証
呢刻2825.54
-151點
留名睇你牛牛表現

無聊一問
期指期權結算價係咪計現貨價？

同我升盡佢比熊軍加沽

1821 今日走啦
咁既時勢 唔好炒算
10%好滿足

港女年前27945
依家26888
-1057

未夠一倍走乜

咁貪

淡淡投降未

走左隻9988 call

諗唔明點解開始社區爆發都照升

今星期最多彈到270

止暴制亂成功

隻271熊幾時先死
可摸以快啲

qq上405就大手入410

穿270 熊要走了

想入熊 但睇唔透點解仲升不停

今日無郁手
只睇
慎重少少好

遲下上280
牛gel

271有熊？

有藥醫唔明廢淡諗咩

下下近期267就一棍50升返

嘩 最近271 之後273都有

香港已經陷入自我式恐慌

有政府唔驚
相信政府

岩岩個位計數巴應該中
大陸流動投放用盡
不過我都係睇住先

熊得

又引

讓領導先走

1130應該跌500 小心

有咩壞消息?

我就開始入正股啦

熊得啦 陣間落返266

難分真與假 牛定熊啊

冇好消息都可鳩升，所以冇壞消息都可以鳩Up

一用盡即插

中國註冊個藥既專利 習近平開始出黎攞光環
牛定熊你自己諗

麵神入咗牛

好想知老美有咩反應

夠膽今日跌二千點，我裸跑

老美冇趁佢病攞佢命
證明貿易戰短期起碼唔會惡化
老美都比藥
加上國家擺明唔比佢跌
再跌又放水

冇力喎又

今日入咗小小熊即輸

但都係唔入
上落都得

屌佢老母，一入就升，一放就跌
大戶點解要玩9我

當你覺得佢有力反彈繼續升個陣
佢又開始插落去
好難玩

淡友係唔係可以出返山窿喇？

無覺得 268已沽 等1130

上面兩個大裂口，呢d中間位我選擇不動如山

最近應該要去識多啲空姐
飛機停飛咁多
空姐價格下跌
入貨

牛

巴打你個名

9sir高人嚟架
牛皮熊

相信政府，今日千升

9 sir 你都唔識

呢d位牛熊都唔好啦
玩正股算啦

支持
612唔錯

淡友post換人未

有冇牛軍

全軍覆沒左

見到騰訊堅守崗位，為港股盡一分力量，我好想跟它說一聲：加油！

各位一起來支持騰訊吧

In 700 we what? We TRUST!

又會囉

牙籤仔點識到空姐

好，睇好700上950

d好友呢
死晒？
咩不問價入牛個d

700億成交

升緊100點喎

HSI有20-30%都係A 股冇記錯,但上証升到HUMHUM聲,HSI都不為所動仲開始跌緊,大家點睇

如果計開市即入
蝕到入肉

準備跟升

跟返季節黎食

開市個浸入仲賺緊7格喎

你係咪認錯人
希望你找數先

呀爺好勁
而家咁樣升返下晝返黎會繼續升

暫時得因航港航入左手
其他未有

728億

我真係屌你老母，轉撚夠燈未呀

所以話中間位唔郁住

其實升係必然
你跌最多未100%，但升可以200，甚至1000%

巴打係咩精神分裂
一時就收到風跌3000
一時就升1000%

6049 同ESR 情況有啲唔同
佢街貨比較多..
但基本上到而家有間叫
JPMORGAN CHASE BANK, NATIONAL
另外SC 都有不斷增持

所以個價一直背馳大市..
新股有呢啲情況真係可以跟黎玩下

睇黎sc 同JP 都未收夠貨
今日升4%
不過應有仲有空間

Drop to zero but Rise to infinity!

駁唔到

另一個係紫巴喎

睇好今日跌1000 800

係咩
對唔住
原來我精神分裂

上面有了

26700 -1
等一陣數錢
你班偽熊

睇下恒指升果啲係咩股就知咩事

防守升
qq跌

巴打加加埋埋沽左十幾張啦wo

宣傳︰

今日推介1533
穩陣度 2/ 5 星
請留言股評POST

同我大大力沽到佢地核式震爆

尋日平左

大户： 下午坐穩 火箭升空

华信金融投资咩黎,無啦啦跑出R爆頭 成支火箭

你睇佢個名「夢到內河」
改個咁既名，十居其九都有精神病（妄想症）

首先，乜野叫「內河」
河有分內河、外河？
河就河啦屌，外乜撚野河

再講，好人好者點會「夢到」條「內河」？
就算你真係夢到條河，正常人都唔會上心啦
更何況改做自己個名
要夢都夢下同上原亞衣+三上悠亞3p啦屌
夢乜撚野內河
成個名9唔搭8都算
發夢都要夢見埋d 閪野
我係你真係睇一睇精神科醫生

彪哥心理大師

大佬彪下下語出驚人

哇屌，麵神入咗牛啊！等一陣第一時間走貨啊！

阿爺可摸耳比位走走

屌 轉買牛即刻賺錢

幾時買嫁

咪呃人啦

半日市分析

週線仍然強勢下，今日恒指開市進入昨天range後反覆
守係昨日高位之上

週線高位27100
為本週最大阻力..
非常難上

今日出十字星
視乎今日以陽或陰燭收結
而明天決定會否重回跌勢

即日走勢
由於期指開位26797 以下
買上誘因低

不過26629 為小時圖短range底

下午波幅估計唔會太多..
只宜係支持阻力位去做相反

比bbb講中哂
唔緊要架，大家係到留耐小小都會咁樣

廿四號到

點解既

巴打識野

公司的通告指，前日收到中國部門通知，3名曾經參加上月19日至24日越南航程的內地旅客，確診感染新型冠狀病毒，「世界夢號」所有旅客昨日不能於高雄港下船，提早於今早9時啟航返港，同時取消原定今日從香港出發的4晚前往那霸的行程。針對航程變更。星夢郵輪將為受影響旅客提供退款及安排接駁巴士，由啟德郵輪碼頭前往九龍灣港鐵站及藍田港鐵站。

777

1220：衞生署衞生防護中心將於今午1時許會見傳媒，就世界夢號檢疫工作的最新進展進行匯報。

有低位記住吸

20k

4點前跌到仆街

我入手緊

仲好，有位好買貨，唔等人。

261

睇好跌1000

重出江湖

又收到消息？
邊到仲有口罩賣呀

唔係話落左啦咩

隻廿四號到期

用住奶罩先
入左好多奶罩準備炒

心態好重要 唉

沒事會拉返出來

我日日都戴緊
對波就黎變C奶

QQ點解倒跌架

咪亂講

調整

好快上返400

好想改名 夢到外河

朝早已叫沽700 隻熊賺緊七皮

我剩係知河內係越南

最要係首都我諗應該唔會冇人知掛

夢到胡志明

冇哂力

衞生署條友其實可以直接話:我咩撚野都未知
唔洗up乜鳩流學病學調查緊

牛軍收得皮
恐慌係有傳染性
有人開始沽貨離場就會開波

molamola,直插啦

有人死咗就升
有解藥就跌

牛軍撤退
熊軍進場

林夕都要睇一睇

QQ可始失守
大陸佬冇錢啦

安靜

入Qq牛啦

走牛啊

收聲ok?

傻西政府
托wo

50291食唔食好

走鬼喇 爺閪無撚哂錢托

一倍走一半，其他由佢飛

講左啦

258gogogo

熊軍assembly

唔驚
有面面
有面面唔驚

上證都無力了

qq熊 快手

準備崩盤

靜靜地

有面面唔驚

屌你睇跌

牛軍呢？

跌4蚊啦

1月19日已有人確診，2月1日仍叫數千人上船
永安同星夢遊輪真係仆街

4.2

qq要大跌

大戶食左$20

開始沽

4.4

跌啦跌啦

放唔出又升多10格

4.6

4.8

5蚊

股災

5.6

終於捱唔住

走鬼喇牛軍

咩事 做咩一下插咁多

講個笑話，牛軍

熊爆佢

搞咩阿, 我今朝7500 6.85走哂

QQ

你答到呢兩日做咩升咁多先啦

火箭升空失敗

啲qq熊賺緊10蚊qq

銀紙都包唔住火 睇261

又咩事

好友：股市升係唔洗解釋 跌先要

牛軍去晒邊

我睇今日保守跌1000

係咪阿爺無哂錢啦

跌 跌深啲先有位call

快啲入熊啦 你班傻好

有D想追熊

一向都係咁，大跌完，升一升，再插先再升

假趺引熊 一陣夾死你

牛得

最恐怖唔係港女自己跌。而係歐美一開市一齊跌

一棍升返哂

朝早射埋啦 嗰萬幾億

升呀

用哂所有錢托了，1.2萬億咁就洗哂，比返2000億美國啦

都話㗎啦，如果過唔到27000，基本上嘅話都可以觀望

又引左一大堆傻淡

炸雞呢

撲街！！！

唉巴打你岩, 我太衝動, 驚得制一開市即走哂 2萬股

升呀，上280！

食qq熊先 成十皮野

郵輪上岸

14日後又多幾倍

廣州人?

我好驚驚啊屌！！！升啊撲街！！！

期指跌緊200

呢幾日究竟死左幾多熊

新加坡人

玩下燈制先

點玩阿

on9市

至少麵仔未死

熊佢老母

今朝期指跌到咁

已經提醒走貨

5mins M頂

無死過
只有信念唔夠嘅人夾一夾就放左

面神

牛佢！有政府唔驚！

淡淡上水啦

江華造你衰太有自信

其實冇乜熊打靶

呢到突然咁熱鬧

最近都2幻8

一跌d人就出晒黎
睇黎好多人熊左

爽yy
牛熊都要死

又跌乜撚

多多錢都5夠
又要撐支股
又要撐港股
送錢送到

朝早睇明明輸緊三千蚊

銀河熊仔

好後悔今朝6.85放哂7500

新熊出世未 呢兩日最近舊熊都千點

信念5夠呀

食肥牛

你好似6個幾入？

快d跌啦
我要支爆

無咗成一毫

$7

個市係度妹下妹下

5夠銀紙

千跌大時代

幫麵神接貨..

又引熊成功

頂撚住呀

依家入番 坐到2萬2
信念

輸身家啦, 唔好搞

跌唔落

熊軍終於可以出黎happy一陣

麵神有咩推介

唔跌點買貨

14:22 會有一棍

轉跌
話左要計數計基本面計價值
成班人日日消息前消息後
一係就見升買升見跌買跌
一係就圖表派咩k線咩裂口又剩
呢D全部都係濟後指標
只有基本面同價值沽算先係領先指標

屌，個十幾廿點係嚇唔到我地熊軍

大棍上

熊軍好撚廢

無事兒又輸錢

撚狗市

熊軍個勢咁快完
撚狗撚到

淡友gal左兩次維持左5分鐘左右

又靜晒

熊軍happy完

即刻入左牛

追牛

重牛!!

次次引熊就熱鬧左勁多
好明顯好多傻淡

牛上！

個市撚狗咁撚

讓個場比你happy一陣先

就收市先熊

升上277唔該

點啊？賣左先來牛。

跌 牛軍轉熊 然後升 又轉番牛 再跌 無限loop

真係唔識玩

坐正股等方向

一升冇晒人

上30000準備好未